去starbucks二個人share一件餅既人覺唔覺好小家

搵人著數香港人最叻

覺唔覺去starbucks兩個人share一杯咖啡好小家

想開幾多次

因為香港人好黑心

九成係用優惠價班𨶙樣

我一個人買2件

覺唔覺擺酒要人地12個share一圍好小家

應該一人一圍

去Starbucks 食pizza hut都係on9

係但起碼都有幫襯

大把撚樣老野去到齋坐半日

樓主望見情侶噉做所以葡萄 ？

瓏仔有冇去條女屋企逗利是

A09

試下search 淫香